Le fichier .jar est compiler sous java 11.
Simplement entrer la ligne de code en CMD : java -jar Tp1.jar
Ensuite, Suivre les indications énoncés.


Git :
Le repo Git est à l'URL suivant : https://bitbucket.org/youssouf_mht/ift3913
Le repo compile directement avec IntelliJ.
L'utilisation d'un autre IDE demande souvent de replacer les dépendances.
Simplement ajouter les 2 jar OpenSource du dossier DependencyJar au project.





